點解銀河(牙髀)呢排成日做gfriend中心?

밤mv又係講得佢一個死咗 / 全部friend死哂得佢生還
sunrise唔係主唱最尾高音都畀埋佢
肯定靠對淫髀魅惑咗好多老細

關樓主能事

牙髀 咁都畀你諗到

大髀擔當

牙髀 咁都俾樓主諗到

如果無咗對髀(普通瘦柴髀etc.)佢真係無乜睇頭

屌佢個包面

牙髀 笑燃死

樓豬痴撚左線

屌奶星 樓主真係好高汁

泳池爬唔到上池邊段片都有d睇頭

邊段呀

我都想揾返呀

2:56

唔知點解覺得幾假

收聲啦傻鳩

牙髀